bba呢個term已經好清楚說明個巿場

Benz > bmw > audi
唔好問我點解唔係bmw行頭

因為e>m 囉

因為mc 三角T

不如話MBA

v 等於 ir

v 等於 u 加 a t

坐Benz, 揸BMW, 整Audi

好似係

揸bmw

揸bmw去拎audi途中有90%會壞咁啲野